和理非完未？

和理非完未？衣家個個都對住170萬人打飛機，老實講再係咁衣場運動再係咁一定會失敗，我地勇武準備好哂，求下你地和理非唔好再打飛機，叫散水，捉鬼！我地無得再輸，多謝你地和理非支持左咁耐，但下個回合我地真係要勇武翻，如果下下都計教後果，我地唔會成功，最少我每次都不顧後果先。

只求和理非咪撚再捉鬼
好撚辛苦
好撚難聽

仲要明明前線先係勇武果批，仲要比和理非教翻我地做野你地可以和理非，但唔好阻止我地勇武，有無鬼有咩鬼我相信我地前線勇武小隊已經有哂方法。